[CS鳩冇人睇] Starladder major 2019

stream1:
stream2:
New Challengers Stage: August 23 - August 26
New Legends Stage: August 28 - September 1
New Champions Stage: September 5 - September 8

18:00PM

Nip世界第一

VIT 3:0出線

one man team 不了

幾點開

依家開波啦
不過有技術問題delay緊
次撚次都係咁垃圾

你地pickem揀左咩
我30 complexity

qualify就
Vitality
G2
NRG
Furia
North
forze
mouse

03 Dreameater

3-0 Vitality

G2
NRG
Furia
North
mouse
AVANGAR
TYLOO

0-3 Syman

3-0 Vitality

G2
NRG
Furia
North
mouse
HR
Forze

0-3 澳洲隊

一陣Vitality 炒左場就仆街
佢地好慢熱
所以我擺下面算

我相信琴晚D隊友應該有幫zywoo含到雪雪聲
見佢出場個陣笑笑口應該冇問題

正式宣佈下年先開波

個台lag到咁
用緊56k上網

VIT真係choke
rip 3:0

等一野炒左3-0 同0-3
屌你vit祝你出局

dreameater真係幾勁

vit

估到法國仔會CHOKE
揀左mouse 3-0

扑街啦呢舖 揀咗vit3-0

個PASS要每張MAP贏10 round有咩用

KennyS

有得升個 Coins 由銅升上銀

要夠N個任可以upgrade個coin
每次upgrade可以換souv drop

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

Tarik

蜜蜂同NRG都輸第一場 好傷心

G2正路贏

輕輕一推

Furia 就係咁屈機

成年無睇過
而家開住twitch有無得汁箱

Furia輕鬆贏

3-0 嗰格已經唔中

好多人都唔中 VIT正扑街

MOUZ輕鬆贏俄佬

第一頁既pick em 3-0全部死撚晒

點估到VIT會輸到有D肉酸 如果限D澳洲隊羸的話
呢舖真係扑街啦

打d2真心弱智
人地symon best map係d2
就算自己d2勁都唔係咁同人博嫁

睇住symon俾north屌打
到底vit係點輸

Vit輸撚左佢啦屌你

世界第二喎

班法國佬跌watt跌咁勁
Rpk就不嬲廢

nbk都廢左好撚耐

等睇keoz/misutaaa入法國隊

屌那星個bomb跌左落vent咁好彩

Vitality kioshima confirmed

暗號

仲有free 同香港旗

CoL 終於贏到OP

G2準備含啦

tyloo 0-3 GG

法國隊全部含撚

Mouz 3-0

我個0-3 冇啦

打完未
G2啦啦聲收皮啦好嗎

打成50round

另一場都就快2-0搞掂
依家先打完

終於

NRG

我依家只係想VIT出局

佢出局好 我個HR要出線

查實win10場個任唔做攞唔攞到rainbow coin?

Throw dog

要中晒

AVANGAR 唔該生生性性贏
輸咗個PICKEM唔洗再玩

要做晒所有任先有最高級Coin

今晚Forze唔刻醒醒定定

Avagner

0比3 係咪TYLOO

yes 仲有INTZ

冇乜點睇 有冇機會過到關

過咗 只是唔中Furia 3-0 0-3 其他全中

我仲要睇而家個場俄佬大戰 希望Forze 要贏

MOLA

全力支持世界第二vit立即出局

Vitality 還我3:0

玩咗咁耐pickem 終於發覺3-0 同0-3 都係伏位
加上而家只要中5個就得
應該放晒啲勁隊落進級就算

玩法唔同之前計分

上呀greyhound
屌死vit

有冇人分享下點pick
我: 3-0 liquid
Ast ence navi faze nrg nip vitality
0-3 dreameaters

咁PICK 點睇

通常多人pick既3:0 0:3都會炒

liquid 應該穩掛
估G2 Vitality是但一隊進到

Nip 3-2晉級劇本黎

gtr

3:0 G2

AST
Liquid
Ence
Liquid
Navi
Mouse
NRG

0:3 Dreameaters

垃圾G2打老鼠都可以比人追到輸

輸錢

無咩問題
不過穩陣啲嘅可以放liquid 落下面
跟住放唔太穩定/無咁勁但又可能突然爆發上到3-0嘅放上面
好似faze g2咁
因為liquid 99%出硬線 但係如果唔小心輸咗場你就乜分都無

NRG轉唔轉Nip好你覺得

nip fanboy嘅我都有衝動放0-3喎
我覺得mouse >ence
硬係覺得佢地最近麻麻(player break前)
仲要major前話要換人 唔知好事定壞事

nip E家太廢 get right根本無左以前既實力 老了

差唔多咁上下 是VIT轉咗North
VIT食屎狗

Nip今次仲因為規則問題焗住用golden
講真目標入到8多已經超晒班

Ence 未訓醒咁都屌打Avangar
16強真係另一個世界黎

EZ4ENCE

aleksib做訪問 成個chat都係biblethump

下場A星點樣大數俄佬

呢場都係俾時間大家去食野姐
16:0

牛仔可能贏到NRG. 利申 9up

拎火燒自己plant
等輸啦

Dust2 b廢真係唔洗玩

G2輸左未？

而家先輪到水馬 未有咁快

支持navi

Pick左水隊3-0既係咪驚緊

仆街LA呢舖

最後轉返落去
想問下3-0唔係Pick A星好咩 以前唔係一直講緊係最強隊伍咩 上次3-0都係Pick A星

冇事既

0-3 Nip 100% Confirm fced
MARK MY WORDS

真係輸還輸
輸0-3既又要從minor打起
又成世都入唔番major

我覺得會贏mibr喎

Mibr 係nip克星黎
Nip仲要今次有stand in

mibr 都有zews stand in
不過垃圾nip 都係輸架喇 踢dennis 傻的嗎

VIT收皮 累到我冇咗個3-0

另外全力支持karrigan 打巢faze

走左啦Dennis
不過覺得lucas可以今屆打mibr但plogski唔得有小小大細超

Yes
全力支持呢隊垃圾0-3之後解散

同大家回顧一下上星期Get_right 既精彩演出

留力姐留力姐
好似係

嘩 Vitality 當dm玩

北隊想點

north

on9仔Rpk 手槍局咩都唔撚買
原來係為左供支ak比zywoo

Dennis 自己走姐
最近都睇得出Nip 啲管理層有幾鳩
Golden 本身都幾睇好佢
可惜係Stand-in
如果今次Major 係 Rez f0rest lekr0 Golden plopski 我會有幾分期待

如果今次golden打得好然後gtr打得差既
你個line up絕對有機會出現
管理層個邊都講左會睇gtr今次表現決定佢未來

FaZe 始終是有一定的實力

Simple gogogo

S1mple vs KennyS

Simple 又變番simple狗了

G2被當狗咁打 抵撚死

撐simple狗既人係咩心態

咩事？ 無留意

所以辣殺big上次咪0:3

唉屌那星捱到3點幾想睇nip
你Navi 先同我玩ot

g2真係永遠都係underdogs入面上限最高既一隊

呢場好似係今日最好睇

Navi 0-3 is coming

聽日邊夠Ast打

連燈仔

贏到navi都收貨啦
原來贏左要打ast
navi t-side啲read差到 打ast一定難打好多

nip rip

屌到底係golden定係lekro call緊
點解可以成個A打晒之後個bomb走去B送

話左全隊垃圾完全無form地打
唔該0-3之後自動disband

最慘都係見到佢地冇awp role
但又堅持要用awp
搞到forest成場bot咁

自己走？有major 唔打
簽名貼紙錢唔要
隊隊踢人都係名義上bench,實際上逼走你，傻閪nip管理層個腦裝屎架，係都學下人地ence完左major 先踢人啦，起碼隊友都會出力為你最後一戰。
上屆有份出力攞個legend title 返黎你估咁易呀，由minor打起架，今屆點都無理由唔原班人馬出戰啦屌 on99

其實話佢自己走或者踢都係一樣
佢自己覺得自己隊需要IGL 但係膠層on9唔肯咁快換走Gtr咪自己走囉
佢地好明顯係意見不合架啦 何況個org都未必對佢有好待遇
忍唔到咪走囉 佢咁樣走同踢都係一樣姐
膠層on9 就一定 留Dennis又好 直接買IGL又好
整個咁嘅lineup出黎打Major 都死咗一半
反而我唔鐘意Ence咁樣 Aleksib自己都話好突然好Sad,
能唔能夠保持個士氣都好難講 不過佢地都算係專業 心理質素高

我都想知ence做咩突然咁樣換人

Sunny跌左咁耐
點解會放棄rising緊既alesikb

Btw

EZ4ENCE

希望決賽係simple 對 zywooooo

有sunny upgrade整體戰力 其實都幾expected
同埋faze/fnatic都搶緊aleksib

雯b nt

好耐無上黎屌巴西狗

巴西狗全部含撚死

其實faze一直都搵唔到一個好既support

收左皮啦都

G2贏NAVI

唔提都唔記得左fnc今次冇major打

simple 後面廢到傻

A星 對G2 我覺得G2會打爆A星

想贏錢既信我利申無賭本

圈住個d我都覺得會爆冷 不竟係打bo1

Crazy 仲低賠率過nip
All in nip 上樓既機會黎了

睇完昨日個場 我更覺得nip會比人大抄

Nip出名慢熱
冇問題

感覺Navi會出事

NiP玩火車

Nip乖
贏一場啦好嗎
如果跌到落去打minor 又食屎嫁啦

終於贏手槍
感動

Get_right awp

aleksib+cold+niko+rain+瓜地人
the dream

Afk左成年 Niko 組左dream team後拎左幾個tournament 冠軍

Crazy打爆fnatic個series係贏set up execution

屌你nip一定食屎

高登仔carry nip
要靠stand in carry

Golden!!!!

Fnc班管理層我屌你老母

個陣竟然用lekro換隻draken真係笑左出黎

Train 齊人retake有優勢（5river:2017)

即刻由Katowice champ變成non major

戰神forest同rez bottom個陣就知出緊事
0-3 in coming

draken toxic嘛
不過睇好nip disband
f0rest重返fnatic

扑街LA NIP

Forest JW flusha Krimz GTR

Ok Nostalgic team

GTR退休開台算啦
FANBOY都咁話

forest跳乜撚
又送round

好呀屌你老母
1v3輸比手槍

老啦手震

Reddit: Faceit streaming teammate deagle 1v3

屌那星早2日先睇完betway個訪問
forest話自己D movement最好
跳啦跳啦屌你老味

屌你我係高登真係含撚死

Fnc 有對槍無組織
Nip 有晒plan 但對槍差到

扑街LA NiP真係

班友真係專幫人整 highlight

食屎狗真係點由minor打起呀
EU咁撚多隊搶入major
嬴一場係咪咁難

CR4ZY overcome Ninjas in Pyjamas 16-10 on Train

#BerlinMajor

CR4ZY 瑞典佬剋星

再一次溫馨提示
想輸身家all in 利記好過呢隊垃圾

Chris Ace GG

抽隊北隊or RNG黎
一野處死nip死去打minor啦仆街

Sadokist做deskhost真係唔得

nip又要落minor?

csgo競爭越黎越大
幾時清算哂d老人家

完全唔慣 你話Machine做deskhost真是完全冇問題
冇咗Sadokist做旁述真係唔慣

睇下睇下搞到好想玩tim
單排撞一撞d外掛應該可以幫我打消呢個念頭

liquid

Lead唔到pimp去分析...
Machine 兩邊都做到
但sadokist做返caster算啦

Zeus

開始掛住edward了

1.6就OK
CSGO不了 勁1場廢10場

Liquid

好彩無玩pick em

水隊笑死

好彩冇PICK佢3:0

是但啦夠5個pick就得

Faze

faze班友打街場咁 各打各

13比2大數上半場 VIT我屌你 點解上個階段唔攞D咁的實力出嚟打

想睇astralis liquid炒車

A星下場難D 揀3-0水馬已經炒車

Machine終於企返在分析台

班Analyst好爽快

手槍帝真係手槍帝

巴西狗

nip聽日對北隊
nip bo3 嬴到切jer仔

巴西狗係咪翻唔到身架啦

打a星揀nuke

Ast throw game走線

宜家張nuke係t map定ct map?

Ct啦
不過係pro level 識攻既唔會差太遠

g2輸哂d close rounds

唔知講咩好...

GG

G2最後直接放棄

好呀
G2小醜黎

依家a b site因為nuke已經唔同嗶嗶聲
咁都可以throw

法國隊小醜since esl cologne

FR CS IS A JOKE

kenny枝awp輸哂比device
x

我覺得差唔多 可能太小玩

一個bi bi bi
一個 de de de
其實真係差好遠

身為pro player 應該無可能分錯 我覺得G2係想放棄 反正15:7唔會追到

G2防守屎到爆 T無拿分 基本上CT可以含得

G2下場打mibr
打返dust2應該贏到掛

戰術成分咁重既map邊會岩法國隊玩
pick d aim map黎玩就差唔多

Nip minor 見
同fnc一齊有難同當

CT map 追到機會都幾大
troll game

Ast會係打到Ast side
冇分t同ct

正所謂遊戲可以輸 De_Nuke必須Ban 對A星必須要Ban Nuke

G2

古有 Ninja Defuse 今有Ninja Bomb

Caster讚完G2防守成功既時候

不嬲燈

水隊走線可恥

近3年得ence offline 贏到

Mouz 16-14 confirmed

Simple LUL

liquid gg

break完liquid冇哂態

liquid咪撚throw

到底zeus個major係點贏番黎

佢贏嗰年打immortal 輕鬆到

Lulquid 放完假冇態

垃圾navi

買左navi liquid先黎throw
屌你老味

stewie 人形decoy

choke

Immortal個陣幫佢清左一系列強隊

第一次swiss round 又無左一系列強隊

Lulquid 🔫🔫🔫🔫

stew廢到

🔫!

世界第一喎

睇嚟又係astralis贏

NA team有返士氣難講

睇liquid 咁嘅態
NA 應該得返nrg
EU 就ENCE/astralis/Vitality

如果今晚nip嬴到
戒丁一個月

Jame

here we go

botwie2k

Liquid 1-2 🤣

哇哈哈世界第一喎
哈哈哈

Wanna see NIP 1-2 and eliminate Liquid

nip嬴到水隊戒一年丁

G2 lesser evil

又話世界第一 睇過

今年underdog

liquid連贏幾個trophy 到major先黎柒

好似舊年北隊咁 贏咗個Dreamhack Master 跟住個Major 就炒車

一陣北隊都會再炒多次車

jackz同lucky double digits點輸

jackz個kd ratio

jackz呢幾場表現都好過kenny

jackz quali開始已經好好態 d對槍超穩 抵讚

戰績1-2有navi同liquid

kennys support awper
佢殺得多人先大獲

FaZe 1-2

屌你1-2個pool勁撚到

LUL LEGEND要走幾多隊呢

仆街liquid真係出局算撚數啦

法國狗2隊一齊番屋企可以嗎

如果navi vs liquid就

嘩咁就好睇了

唔會出現以上情況 是 MIBR vs Navi

會唔會2-2個時撞到

God allu

igl打埋major就走既隊3-0晉級

點解nip唔係打dream eater

中左ence 3:0
開心

有冇人開唔到5E

有冇試過轉DNS

5e垃圾ser不玩也擺

RNG 俾d力水完左佢啦好嗎
阻住人睇下場

俄佬GG 中0-3

Lucky穩定返啲就好

Go Ninja！！

北隊pick train
弱點攻擊nip

都係唔得

咁都贏唔到

f0rest唔渣rifle點贏

屌你nip呢場完得仲快過ast

呢隊垃撚圾
攞到一張map當你贏啦

唔明點解打CT可以廢到係咁俾人打屎忽

ast俾我早d瞓得唔得

快D完咗佢LA 好嗎

好q眼瞓
瞓著左幾次

quad ot

一張map打兩粒鐘

應該ast 未OT完
nip就坐緊飛機番屋企了

Continue OT

dllm...

想訓啊大佬

第一個map 已經50k

終於完

終於完第一張map

垃圾nip rush算啦
下下都係咁slow play 都唔work

咁多年都係靠呢招無戰術可言

成世係minor啦nip
屌你垃圾隊

rez 走吧啦 當打年齡 留係到無意思

真心每日打得愈黎愈差
呢場bo3 打左咁多rd先得幾round係close round
其他全部都係屠殺

一轉台見就見到A星又嬴1v3
精彩100倍

唔重組冇意思

Btw faze aleksib ok？

不如 -neo -olof +aleksib +rez啦

有cold更係揀cold
點會要rez

今次到draken 屌NiP

咁nip的確係拆佢個隊骨既
不過最on9都係搵高登仔stand in
但又唔俾佢做igl
咁你不如搵個火力勁嫁啦

下，我以為係

早排訪問佢地自己講既
話高登仔係黎頂plogski個位
igl仲係lekro
見到lekro行番niko條路都知igl呢個role害死幾多人

唔怪得d tact咁7

NBK個隊會唔會同G2打架？ 無留意賽制賽程

2-1好似唔會打另一隊2-1就算2隊都輸左

法國隊互咬 諗起都正

所以先話major 換golden 入黎應該有睇頭
佢地好似bootcamp 都冇

今朝睇到張相 f0rest 中場休息自己一位坐咗喺度望住個得loading screen 嘅mon 好心酸

不過都無計 佢自己生咗個b要陪屋企人 狀態未返黎都正常
但係一定要重組先得

ENEC換人

點都唔係用golden打fragger啦

佢同lekro一定要換位

唉屌邊諗到會一場都贏唔到
依家又要番去打minor
一陣又幾年都出唔到線

佢應該都冇諗到自己會打得咁差

巴西佬GG

avangar 咁都入到8強

睇rng 打個d fast play 次次都最少plant到
完全係琴日nip既相反

唔該MOUZ打贏隊VIT

mac 10 同mp 9 太屈機
又平又暴力

我覺得mac10還好
mp9先係屈
射速快中距離又準搞到輸出勁高

點解A星打最勁果張圖會比NRG大炒

mac 10 屈機在基本唔使full eco
pistol round 完左就夠錢買 輸左仲可以買 rush到對面傻

g2係咪2：2
仲有機出線？

Yes now G2 2-2

Ast的play下下都highlight咁款

其實vertigo好悶

Bye bye faze

Liquid 終於有番啲狀態

但係幾好玩

想mousesport入
希望liquid入唔到

pickem已炒
navi同liquid拿拿聲輸埋佢

手足Pick咩

pick 左vit 3-0 ava 0-3 下面g2 faze都炒左
不要再說了

Crazy既對槍真係有板有眼

Astralis vs Liquid

Navi

唉屌呢排發生咁多事都冇心情睇比賽

攰到仆街

ence/VIT/A星/NRG 咁買有冇錯

除左a星都正路
a星liquid好難講

如果a星贏又怕輸比nrg

A星無可能贏 雖然我唔睇好TL

ENEC今年冠軍

EZ4ENEC

回塘大戰

ence攞既話個org實俾人笑到面黃

ast回得勁d 今個major ast d fragging唔多夠勁

org 係咩來？

organization姐

點解會比人笑

真係睇下邊隊throw得多d

完左個major換走igl Aleksib
簽左sunny

都唔明點解要換人 仲要換走個勁既

machine 終於真正企在分析台

Play Mirage Nuke and D2

Ence 贏啦

Renegades

突然咁勁
死啦pick左ence

renegades 頭嗰十round都fast take mid
Ence 完全冇反應, boost window 冇人睇

Ez for ence
呢首歌真係好洗腦

ez4ence

pickem gg

爆冷

bot allu

完左quater final仲有冇得改

仆街樓主登神

屈我

ff?

ENCE仲有無得拿冠軍？

GG 886了

輸一場就無得拿？

唔記得個玩法了

8強 輸左就88啦

ENCE打到成pat屎咁 我見佢哋進場個一下 笑都唔笑下 懷疑打之前嘈左交

playoff 不嬲輸咗就88

play mirage inferno and D2

JAME TIME

唔係全部爆冷啊

1-0

等睇FINAL NRG 打 AVANGAR

係咪要重新審視zywoo既影響力

Zywoo= simple
Vital = navi

屌你的強隊對槍柒既

屌你ence同vital都係衰係strat手上

Zywoo good spot連炒五槍

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Avangar唔知創唔創造到當年Gambit既奇蹟

crazy d對槍反而好好

唉呀開頭輸小小就大驚小怪
Zywoo點會輸呢

Crazy 啲Utility 都用得唔錯
係Map pool問題

vit出局邊緣了

法國狗88

炒埋 希望A星NRG羸到

Vitality 的strat已經唔係差
係直頭on撚柒鳩

計今次major既話cerq打得好過zywoo好多
A星係對槍唔夠穩定 但d strats真係幫佢地打左底

咁咪有法國隊特色

睇下A星定水馬邊個出事
NRG對邊個 唔記得左

simple朋友隊

哦 Simple朋友隊 正路應該都是Nrg贏

vit係咪應該踢一個+kio呢

又爆冷

冇可能啦
D法國佬圍內唔鍾意佢

nbk10分都冇

之前睇過話佢太Toxic
所以到而家都無隊

連igl alex都可以top frag就知道法國狗輸硬

french cs青黃不接問題好嚴重
新一代得zywoo一個係勁

咁nbk打法係咩

垃圾support

一陣打埋個兩場？

梗係聽日先打啦
如果唔係呃人買飛入場

聽日同樣時間

咁可以繼續打龍

今個major d強隊既狀態麻麻 完全係開放俾人競爭 係睇你爭唔爭氣

唔知點解覺得sue真係好唔靚
但睇chat room D外國佬又覺得佢好正

Pickem rip 炒撚曬

鬼佬不嬲鍾意呢type 架啦

lol就有sjokz睇
真係好唔公平

Freya

lec仲有個法國妹

好似淡出左咁
好耐冇見過佢

frankie 爆炸頭留番俾你了

Stunna

條下線勁到

zywho

Gambit當年打哂所有強隊奪冠

上線pickem輸晒

+1

play Dust2 Mirage and Nuke
Dust2上半場 T side 10-5

s1mple

走啦s1mple 去第二隊啦
咪嘥時間

Comeback ez

Navi 88
pick em GG

Zeus的strat睇撚到嘔血
Flamie
Boombl4直頭唔係路
Electronic 成日上腦

Jame = 2017 Hobbitt

明明張Dust 2咬撚到可以comeback

係要派膠

Btw Sue Lee同fifflaren係咪分左手

成隊Navi 炒L咗佢LA

ast pick vertigo
underdog map

stewie個樣好病

Play Vertigo Overpass Inferno
對A星 遊戲可以輸 De_Nuke 必須Ban

個run boost

呢場高質好多

好睇

好想水隊輸
佢地氣焰太勁唔係幾好

Ast 準備拎第四粒星

Starladder個observers 死撚左佢啦

Naf

想睇NAF跌死呀DNLM

NRG or AVA拿冠

NRG冠就彩幣綠 唔知夠唔夠A星打

A唔識串 仲係咁撚勁

ast pick vertigo
再贏overpass
明顯係復仇者聯盟
準備好過對手太多

A星NUKE廢咗好撚多 比NRG SM

下個major 要等差唔多成年
睇黎呢隊lineup 嘅liquid 要攞major都好難

今次想睇nrg攞major

換zeus ?

major 係咪CS入面最大既比賽？

如果係既話 點解現場會坐唔滿人 好失望

Star ladder搞既比賽永遠都坐唔滿

之前係美國搞
D觀眾又多又癲

點解？

E league Boston好氣氛到痴線

俄佬base組織唔識promote 佢細比賽已經吸唔到人入場
E League blast美國佬多野玩又新鮮
ESL 最傳統 不過今年Katowice 戲碼問題少左人入場

c9

屌你starladder場上海仲有人報位俾player
Base係kiev既i league柒既 季季都無人入場

PGL張krakow柒極都仲有VP撐入場人數
Gambit都算半主場 殺到入去都仲好睇少少

今年berlin主場隊BiG

Stewie個下4K睇live開心到喊左

依家autimatic 好慘

cologne the best

Avagnar 殺撚晒你地d pickem

成日笑人jame time
但佢今次major真係表現幾好

Jame time ! !

好過爆炸頭就得

手仲戴緊隻鑽石戒指

我覺得佢哋個場好throw..

個爆炸頭講野又串柒柒懶好笑咁
又唔靚

冇記錯既好似有次佢訪問twistz 但嗌佢stewie

SuperStitum 囉咗嚟做How Liquid Really Play CSGO素材

德國妹舉旗手正到傻

頭先有個RNG fan 超正 不過無Clip到

cls device

WTF CLS

16:0

上次IEM

靜

A星era 又重臨

4打5 都save

cls 睇唔睇得出咩人？

btw條仔咁一般都溝到女神 果然外國係唔同D

2個noob gun

仆街1:0 NRG唔係輸呀

醒到

map 2 Overpass Last Map 仲要是De_Nuke

睇來NRG都係咁多

ast d call撚狗咁撚

多手轉左NRG贏 GG

Ring pick first map係咪已經pick錯左

A星係咪開掛

ast 教仔咁教

之前輸2:0 真係似試嘢

同Katowice Final 一樣 一邊冷門 一邊一熱

好想avagnar嬴
Ast太屈機

完全outplay 不過xyp9x堆穿煙真係誇鳩張

Full blind都係

所以咪俾niko屌

對上兩次Major Final
Ence 同Navi 都係夾埋得15Round
大家估今次有幾多Round

avag win 2:0

睇下咩map先

Btw french cs 又嚟？
依頭有風話-shox -lucky
跟住另一隊就直頭-nbk

ava圖池唔夠a星深啦
一ban完mirage 差唔多張張圖都有把握既

屌你A星真係玩到好似開掛咁 穿煙下下打頭

比人閃全白 都仲可以個準星frag 落人哋個頭到 check下電腦啦 會唔會又係world.exe啊

其實有時候睇到佢玩到好似開掛咁 又無人check 真係覺得對面好慘 足球都有得VR啦

明明之前Ast柒到仆街
一到major又返生

nvidia

nel話shox去vit not yet
我諗都應該幾多隊想簽
至少fnatic faze都想換人
瓜地人又疑似退休
major之後d轉會大把野睇

有冇人可以幫到s1mple

simple係勁 但好似好toxic

係架咩

Hr就係
而家humble好多了

Toxic黎講
Woxic > simple

Simple係衰鳩bait隊友

理性分析
Ast有返device即刻勁到痴線
年頭到cologne device柒柒下成隊都收皮
今個major device有返highlights 又輕鬆入決賽

唔講咁多 Emilia 好波

Avangar一定係7月黎香港食完蛋勁到而家

不枉我個日恥笑佢地
依家百屌成材

Vit -NBk
G2 - shox -lucky
Faze
Mibr -coldzera
FNc -xizt -twist

睇死又係呢堆人狂換

Btw homesent又返黎搞笑了

shox 唔係要留法國陪老婆咩
s1mple 而家無事啦 係今次隱咗形
平時都好多opening, carry又係以map 計
今次得幾round
woxic 睇佢stream 啲片toxic 起上黎好癲好尷尬

睇live成日見Woxic 屌chrisJ同currygun

coldzera去邊隊？

大機 cold + aleksib go Faze la

都無隊要cold個位 half awper + stable fragger
Faze差一個IGL
而家FaZe -neo - Guardian差唔多了

今次final有咩賽前節目

冇showmap估唔到

play D2 Overpass and Inferno

唔好再AST啦好嗎

a星高幾班啦又一次boring final

屈到咁
應該2點前可以打完

屈到咁

jame time

係咁RUSH B

終於有一分

2分

AVA推前就有得羸

咁樣半e反cup

Jame 太心急

jame今場食左屎黎

jame

屌又穿煙仲要爆頭

又AWP穿煙 屌你係咪開掛

好撚外掛

屌你老母開掛啦 係咪啊 場場都穿煙爆頭

adren打過major,有經驗,壓到場

屌你老味,有火唔燒3角,係要燒plant做乜撚

Jame真係搞屎棍

玩出事

jame 119

之前既jame time去左邊

穿煙到

d穿煙好撚過份

VACation

開晒野咁

vac ban ok?

又穿

穿撚夠未?

我地ASTRALIS穿煙唔洗你教

未

都唔係第一日睇啦

完?

完了吧

以前好似冇咁誇張?

上年贏咁多event
真係睇到都唔覺得意外了

見到device果下穿煙爆頭 就好似翻咗上年咁

Jame 既KD

2點前完啦好嗎

Avagnar 贏到戒一個月丁

屌你check電腦啦 on9

On9 大屠殺

係咁穿

Avagnar : 我想打機

Device又穿 cls

40:0

贏唔到了
因為唔係avangar

睇黎夾埋15Round 都無

開撚到

好過份喎..full blind

Gg 屌你老味a星

真係major開撚晒

屌你老母垃圾隊

Back to Back to Back

Shit major final

屌你老母 為左唔想難睇 比面子隊伍 就唔check電腦， 其實真係覺得CS比賽好唔公平 好撚on9

食紙啦柒頭

下一個major一定係NA既

best joke in 2019

其實打liquid我都當決賽睇，邊隊贏就邊隊冠軍

最失望係liquid同nrg打ast個時都打唔出好表現
nrg第一次打ast個場好睇好多

穿煙姐
冇crisp aimlock好難話掛架喎
唔好咁小學生啦

今次major冇以前咁明顯
可能低調左/科技進步左

應該講笑啫，邊有咁多forsaken

佢地d read有時又係好似有radar咁 好癲

個Final悶到

你係咪睇比賽冇耐

nope

Flusha: hold my beer

老實講句
如果其實隊有Ast咁用utlility就已經拉近好多